懶人包都慳返 IPSA (一樓齊晒)

我真心懷疑間Agency係玩鳩個客

模擬案件重演
Agent: 我地搵一啲正一啲普通人，咁咪好似個個都啱用咁囉?
客: 都好，我地都想形象popular啲
Agent: 幾件和牛 然後出就巴西雜扒啦好唔好?
客: go ahead

邏輯撚模擬:
Agent: 我地搵一啲正嘅 一啲普通人，咁咪好似好個個都啱用咁囉?
客: 即係要話俾人知普通人用左都仲係普通人，扒用左都係扒?

和牛系列
no.1

回頭系列

地球人系列

呢個僅僅入攞到地球人身份證

雜扒恕不分類

呢件yam左粉可以炸得

現實好殘酷
和牛始終係和牛 元気始終係元気 巴西雜扒始終係巴西雜扒

好似話過千follower 嚴過上次maybelline少少

唔好問我點解知

點解

摩牙

分類高汁

留名

正皮有taste

得winghei_c靚